大家點睇泰國佛牌

感覺上好似好有力量 當然有借有還 但同時好似好得人驚
有無朋友分享 戴左會之後感受如何 會唔會感覺到事事順利呢？
泰國佛牌 係咪一定係偏門野呢 ？

相關資訊
wiki :
申：純學術研究

@動物傳心師

自我安慰

用眼睇

宗教嘅嘢係咁架啦 有邊個宗教唔係滿足心靈？

戴咗佛牌大約有7-8年 最初係泰國親戚比我話保平安所以我就戴 南傳佛教係泰國嘅國教咁濟 好多泰國人都會戴佛牌 佛牌都有分正同陰所以唔係全部都係偏門

啲佛牌好似好邪咁

佛牌係用嚟提醒大家多做善事，平常心咁樣去戴就ok。